點解老美加拿大德國個啲先進國家肯收難民

但我地呢啲正常國家既人想入藉又咁困難

太醒，搶曬佢地既就業職位